女師傅又黎幫大家占塔羅！

大家好，我叫女師傅，幫大家占下塔羅（其實係自己超迷戀幫人占)

呢個AC係我同男師傅一齊用
男師傅就專長中式野，睇掌相紫微斗數
女師傅就專長西式野，星座塔羅
不過今次就女師傅負責，塔羅問卜

問題背景最好愈詳細愈好，時間愈近期愈好

感情問題
例如
同A咩關係，識左幾耐，想點樣
同A拍拖左一段時間，佢想分手，可以點
同A拍拖左一段時間，有第三介入，點好

學業事業問題
例如
DSE結果如何
DSE預左炒粉，想問升學應該讀i大好？
有份新工請我，但舊工又好pay，做新工好嗎？

其他問題都ok

如果太私隱既野，你可以ig pm問我地（請注明搵男師傅定女師傅）

我得閒就會響度出下post，如果無覆就下次睇緣份喇！因為要湊BB，會成日都無時間

我同男師傅會響ig同fb不定期post 星相問卜既野，你有性趣就follow啦

ig:YourFaceYourFateHK
fb:Your Face Your Fate

16DSE 但出左黎做野
到而家都19年了
想去讀番書 但又怕跟唔上 學唔識 應該點

我雨果小子會富貴榮華嗎？
1991 年

依家份工個阿頭咩資源都唔肯比，啲同事又衰
想轉工，又怕新嗰份啲人更衰，轉定唔轉好？

我幾時轉運

你應該唔好再沉迷響舊既思想度，讀書唔一定好，你可以例轉咁睇番呢個世界，其實有好多野比讀書好，唔好規劃自己

塔羅占短期野，如果想睇富貴，可能掌相8字紫微斗數會好D

你可以試下轉，不過要搵一份同你呢份唔貼既工

想問打工好定做生意好
留係香港好定係去外國 (yau外國passport)

有*

呢段關於應該好似朋友咁？無乜特別激情，你可以覺得都知完左

94年

想問下同女神有將來嗎
就快見到佢

Thx

樓主你好 想請問同現時發展緊 大家都有好感既女仔 有無一段好既將來？又有無機會結婚呢？
唔該！

女師傅你好 想問我同男朋友拍拖差唔多一年 兩個人差9年 我同佢會唔會結婚生仔？

93年 想問下感情問題
識左個女仔就快兩個月 基本上差一句就會一齊
不過佢依家係外國讀書 今年畢業
所以我地傾計都係靠WhatsApp
黎緊準備飛過去見佢睇下點
想知會有d咩發展落去

你可以試下去外國，試一d新野，不過記得用錢要小心，特別係會同人合作時

18fg
4月頭收左政府工waiting list，想知有沒有機會入到政府

我 94
男 90
我地段段逐逐拍左半年拖
每次分完手都會復合
想知今次一齊返之後會點

好大機會！

你應該好多idea 或方向， 可以試下，不過記住要腳踏實地，唔好一步登天

你係咁開新post
舊post果d又唔覆 咁即係點

機會不大

可以做d咩去搵個女對象

hello 女師傅
嚟緊要考幾個好重要嘅試 然後報course 想問結果會唔會順利 有冇咩可以做到

97年
thanks~

呢份工做左三年 覺得唔係好開心做得 應唔應該轉工？1991年

你唔願意接受現實，仲響度FF緊，繁應該要起身了，睇開D啦

我係女 想問下同鐘意嘅人有無發展機會？應唔應該繼續搵機會同佢接觸多啲？ thanks樓主

[url]樓主我同女朋友分開半年仲好掛住佢，但係我地冇再聯絡，佢仲有冇掛住我？[/url]

同鐘意嘅人有冇發展機會？

99年平安夜
想問下最近會唔會有桃花

我search唔到你ig嘅？

你要知道自己既弱點，佢應該係比較成熟既人，試下慢慢發展，會有機會

塔羅占短期野架咋，如果呢類問題，掌相8字紫微斗數會精準D

短期
我入唔入到想入嘅大學？

我女朋友會唔會有左？

我係咪被人帽左？

唔該曬！三條問題！THANK YOU！

我可以透過個傾計apps，識到真心既男朋友嗎？

好有機會呀，等好消息丫

你地段關係，太易嘈，太多挑剔，亦都好急
試下放慢腳步，聽下對方感受

我懶，唔睇舊post
亦都有留言話如有需要可ig 問，我亦都覆晒ig d人，咁即係點

建議你脫毒先

你可能係有D小聰明，但唔夠努力，你應該改變你既心態先

至於第二條問題，塔羅好難答到

佢個心都好亂，不過你要堅持呢份感情，因為堅持到，會有希望

你需要既係搵人幫手，你知道自己不足，但無方向，試下搵人幫手

唔好咁急燥先，慢慢來，佢應該對呢段關係仲有感情

係，你猶豫不決緊，你應該轉工，不過唔使急，可以慢慢來，睇定D再揀

聽日同星期一個面試成唔成功？
會唔會做唔黎份工？

佢其實係咪仲鐘意我架？

響呢段感情，你好蠢，好無知咁，而你受到唔公平既對待；你應該要走，去一個新既旅程

短期內事業發展順唔順暢？唔該

會有機會發展，你可以大膽D去面對呢件事，成功好快會到

竟然！試下 telegram
yourfaceyourfatehk

依加讀緊year 2報左好多intern，近排得三間有interview, 想問下呢三間有冇機會同埋黎緊仲有冇interview機會

有機會，但未必會好順利好簡單咁樣等到

因為塔羅會比較占D短期內既問題比較好，至於時間問題或者長遠既野，可能中式既掌相八字紫微斗數會比較精準

25y 女
最近考左份政府工，仲未出成績，想知考入機會大嗎？

1.希望不大
2.唔會
3.你地之間好多謊言，係都唔奇

女 大學year 1 但讀緊既野完全唔鐘意冇興趣唔擅長 但因為種種原因要頂硬上 想知自己黎緊會讀成點謝謝

太空泛了個問題

未必入到

我前途點樣？

我同w女，同事，認識2個月，可否一齊？佢對我感覺係點？佢對我有沒有興趣？

女師傅你好
我想問下嚟緊3個月既友情

佢應該係個幾charm既人，可能好多異性鍾意，而佢可能佢口花花多，你唔係FF, 不過可惜你掌握唔到呢件事，你唯有等

女師博你好
小弟單身差不多23年喇
我有無可能出池
Thanks

樓主你好 學業上最近煩緊揀科 有兩科比較心水嘅 應該揀邊個更適合我?

97巴 感情問題
1個月前女仔分手 我一直關心同陪佢
一開始關係不錯 發展機會看似良好
近期開始有少少冷淡
但有keep住有聯絡 亦有見面
下星期會一齊去旅行（唔係單獨兩個）

想問會唔會一齊

樓主 你好
最近新識咗個男仔差不多一個月
佢已經話想我做佢女朋友
我哋都出咗去好幾次
但係另一方面我ex又一直揾返我
我哋已經分開年幾
但一直有聯絡
我應該同新男仔發展定等ex?

係，不過唔穩定

新工作，建議係teamwork既工作，就會好順利

1. 黎緊讀番書是不是一個好決定？

2. 有無機會結婚？

Thx

唔好走精面就得

見你咁講好開心想貪心啲問多樣 佢係點睇我？唔該晒你呀樓主

聽日份工就失敗居多
星期一果份建議你準備充足，都可能有機會

會成功呀，放心去試

應該唔錯，不過你要訂D計畫，唔好放棄或擱置

咁佢對我其實係咪冇feel
btw麻煩哂

師傅你好
幫男朋友問 金管局hkma placement intern offer 有冇機會 6月轉21歲 thanks

你應該都係好穩陣既人，呢段關於需要時間浸淫，而主導權響佢度，你耐心等啦

樓主妳好

讀緊書，想拍拖，去馬？

會唔會係結婚對象呀？

唔該

多謝回覆

會有呀，你既機會唔止一兩個

建議你做主動，會有機會

有機會呀，而政府工絕對適合你

25歲男
幾時先有新戀情?
謝謝你

我9月做到行政主任嗎？

同E係前度 分咗一年 我仲想復合 不過最近佢好似追緊新女 仲有無機會同佢一齊番

Yr1
讀緊唔鍾意嘅科申請左轉科
但成績唔太好
會唔會轉到

係啊宜家好迷惘放唔放棄好

我係女，叫詩。
佢叫然。
我同佢分開左3個月，想知我同佢 未來會復合嗎？

1.而家呢份工做左2年幾 呢年係係時機轉工了嗎？
2.幾時會有拖拍？

訓了，ig pm 我明天答啦

同佢識咗半個月，曖昧中，我進攻定等佢嚟好

承你貴言 thx

多謝！

可以向邊方面 求指點

19 fresh grad 仲搵緊工 前路如何

想做個份工最後會唔會請我？

樓上班傻仔連塔羅都信點算好？

同男朋友呢半年會唔會穩定？
Thank you🙏🏻

多謝解答 聽完你講 我會繼續堅持